有冇巴絲係鑽石山荷里活廣場近h&m門口出面成日聽到高頻聲音？

有冇巴絲係鑽石山荷里活廣場近h&m門口出面成日聽到高頻聲音？

唔止一次行過個到聽到 高頻有規律既一下一下 躂躂躂咁聲 差唔多一秒一下

有冇其他人都聽到？
懷疑係唔係唔想出面馬路嘈音傳入商場既裝置？

講得清楚啲 係荷里活商場個入口 同埋唔係個個聽到 屋企人 女朋友都聽唔到
利申：25 歲

我都聽到

我都聽到
問人地佢地又話聽唔到
巴打幾歲

25 歲

搭電梯就上到去都會聽到

建議樓主唔好問咁多

聽過 個陣條女話聽唔到

冇錯就係搭電梯個位

驅蚊?

時運高聽唔到

有啲似以前中學興過一排既驅蚊聆聲 但係唔係長響係一下一下 同埋聽得耐個人會唔係咁舒服

好鬼刺耳
高頻到

聽到既係咪多數都後生 未過三十？ 仲有冇係其他商場聽過？

好似係驅雀既野黎.

果o的聲係用黎驅雀嫁. 未整之前成日有雀仔飛左入商場
係電梯上面兩隻白色speaker 出黎。

原來係咁

去東京成日都聽到 好多地方有

迪士尼都有好多

Major tom